仲有無巴打玩warframe ? 想問買白金問題

有無Ching係taobao買過白金? 好撚平啊

小心黑金
好大機會偷其他人張信用卡買
de每隔一段時間就bam
建議等75%

其實我就唔缺白金既 又100p 買入又買返出都賺左只少4000p以上

不過真係好撚平 120hkd 有4300白金

try下囉

驚比人2035啊

點會有事 唔好自己嚇自己

全力支持樓豬上淘寶買白金

唔好try囉

巴打又係你 Wot無玩啦咩

如果無比人2035 分1000比你又點話

有
尋日teamkill完個日本仔 第二場再見返佢 於是teamkill佢第二次

棄左game lu

垃圾game

究極垃圾game
dog is no fuck

開個新AC課黎試下囉
最多咪用個新AC送番野比自己

100%會2035
唔好話直接入落ac到,送禮/交易都會出事